# Dictionary Demo (Задание 1 - Java Core)
    Разработать библиотеку (сервис) для работы со словарем. В словаре построчно хранятся пары
    слов (ключ - слово на гипотетическом языке, значение - перевод иностранного слова на русский)
    сам словарь хранится в файле на диске.
    Требования:
    а) Словарь должен обеспечивать следующую функциональность:
        1) Чтение списка пар из файла
        2) Удаление записи по ключу
        3) Поиск записи по ключу
        4) Добавление записей при условии соответствия требованиям конкретного словаря
    б) Должно быть предоставлено консольное приложение, работающее с сервисами словаря:
        1) Обеспечить возможность работы со словарями двух языков: в первом языке длинна слов
           может быть только 4 символа и эти символы только буквы латинской раскладки,
           второй язык - длина слов может быть только 5 символа и эти символы только цифры.
        2) Интерфейс должен предоставлять следующую функциональность пользователю:
            I) Просмотр содержимого обоих словарей
            II) Удаление, поиск по ключу, добавление записи в одном из словарей
